想問下手足們一個月工資有冇屁馬1%

我最低工資

1%咁多

要幾多個加埋

波台全部窮撚

0.1%都無呀屌你老母

173%

工資

1%都十幾萬

230%

屁馬都吾夠我多啦

你踢多ja wo

洛辛堡仲請唔請人